有冇人仲係A0?

一齊啦

a1

180 a0 20歲

A0姐係咩？
申利：上左高登加lihkg唔夠一個月

183 a0 21

177 a0 18

165 21

a0即係未拍過拖